為何要落淚 落淚仍要一個面對

誰也知 夜夜與她那內情 可惜我瞎了眼睛 真相 那須說明 而我卻哼不出半聲 誰也知 夜夜與她那內情 甘心去做你佈景 得到 你的愛情 還要再得到你任性

一切原是注定 因我跟你都任性